let questions_physics = [
    {
        "question": "In welcher Einheit wird der elektrische Widerstand gemessen?",
        "answer_1": "Watt",
        "answer_2": "Volt",
        "answer_2": "Ampere",
        "answer_4": "Ohm",
        "right_answer": 4
    },
    {
        "question": "Welcher ist der einzige Planet, der die Sonne im Uhrzeigersinn umkreist?",
        "answer_1": "Erde",
        "answer_2": "Venus",
        "answer_3": "Neptun",
        "answer_4": "Uranus",
        "right_answer": 2
    },
    {
        "question": "Wie lautet das chemische Symbol für Blei?",
        "answer_1": "Bl",
        "answer_2": "Pb",
        "answer_3": "Be",
        "answer_4": "Pt",
        "right_answer": 2
    }
];
let questions_history = [
    {
        "question": "Wer ist die griechische Götting der Weisheit in der Kriegsführung?",
        "answer_1": "Aphrodite",
        "answer_2": "Hera",
        "answer_3": "Athene",
        "answer_4": "Minerva",
        "right_answer": 3
    },
    {
        "question": "Welche Farbe wurde ursprünglich mit dem St. Patrick's Day assoziiert?",
        "answer_1": "blau",
        "answer_2": "grün",
        "answer_3": "weiß",
        "answer_4": "violett",
        "right_answer": 1
    },
    {
        "question": "in welchem Jahr ist Neil Armstrong auf dem Mond gelandet?",
        "answer_1": "1963",
        "answer_2": "1967",
        "answer_3": "1969",
        "answer_4": "Er ist nie auf dem Mond gelandet.",
        "right_answer": 3
    }
];
let questions_geography = [
    {
        "question": "Welche dieser Städte ist nicht die Hauptstadt eines Landes?",
        "answer_1": "Wien",
        "answer_2": "Delhi",
        "answer_3": "Rio de Janeiro",
        "answer_4": "Canberra",
        "right_answer": 3
    },
    {
        "question": "In welchem Meer liegt die Insel Hawaii?",
        "answer_1": "Atlantischer Ozean",
        "answer_2": "Indischer Ozean",
        "answer_3": "Karibisches Meer",
        "answer_4": "Pazifischer Ozean",
        "right_answer": 4
    },
    {
        "question": "Wie heißt die Hauptstadt von Thüringen?",
        "answer_1": "Magdeburg",
        "answer_2": "Erfurt",
        "answer_3": "Dresden",
        "answer_4": "Potsdam",
        "right_answer": 2
    }
];
let questions_literature = [
    {
        "question": "In welcher Stadt spielt Romeo und Julia?",
        "answer_1": "Florenz",
        "answer_2": "Neapel",
        "answer_3": "Rom",
        "answer_4": "Verona",
        "right_answer": 4
    },
    {
        "question": "Was ist ein Oxymoron?",
        "answer_1": "Ein innerer Widerspruch",
        "answer_2": "Ein Versfuß",
        "answer_3": "Eine Wiederholung",
        "answer_4": "Eine Frageform",
        "right_answer": 1
    },
    {
        "question": "Welche Adresse ist mit Sherlock Holmes verbunden?",
        "answer_1": "221b Baker Street",
        "answer_2": "Abbey Road 42",
        "answer_3": "Downing Street 10",
        "answer_4": "Princess Street 7",
        "right_answer": 3
    }
];